有冇人係無印有折？

想買件大嬲， 有冇人折

如果唔介意借我一用
可唔可以sd 個email 留個聯絡方法比我？
hellohelloabc321@gmail.com
如果巴打有野可以係dfs 買到， 我可以幫返你，有7定唔知7.5折

今日啱啱行完， 大減價喎

T-Galleria
Muji好似無折上折喎不過

staff 8折 pm me